譚耀宗暗串葉劉不獲港府重視

譚耀宗稱早已預料 證明工作獲重視

就警方拘捕53名民主派人士，指他們參加初選涉嫌違反《港區國安法》，美國公布制裁全國人大常委譚耀宗在內6名相關人士。譚耀宗表示，早已預料會被制裁，而他在美國無資產，亦不打算到美國。

譚耀宗表示，自己是按香港及國家法例做事，亦為維持香港繁榮穩定做正確的事，美國透過霸凌行徑插手香港事務是錯誤，不會被嚇到。他續指，被納入制裁名單說明他所做的工作獲重視，未來會如常參與人大常委會的工作。

咁我寧願不受重視、都好過被制裁